何超瓊會否被低估得太緊要?

真係靚得好誇張

超儀

後生個樣同而加嘅何超蓮100% match

而家先係全盛時期

有幾分似鮑姐

棋靈王

後生30年ok

Know eat

一身貴氣
氣質真係無得呃

而家啱啱好啦

身形好勁顯得個頭好細咁

俞錚條女

好大隻咁

呢D先正

ok! 掂! 扑嘢Call我

Paul con妹

棋靈王好專一㗎

好有貴氣
由頭都腳都係blue blood

my queen

華春瑩？

J唔落
但真係有鼓貴氣
高人一等

對野好大，之前係跑馬地分行做見過佢幾秒

屌